Voici les 4 rendus attendus, vous trouverez le MCD, le MLD, le script SQL de création de la BDD, ainsi qu'un fichier contenant quelques requêtes SQL en supposant que la BDD est déjà remplie (ce qui sera fait au prochain rendu).
